華夏撚中華膠又話689比習近平DQ既? 點解仲可以升宮?

點解689仲可以升宮做政協副主席?

大紀元, 成報, 大口玲可唔可以繼續用你地既腦才,兜比全香港人睇?

係唔係雜近平又再一次處於下風? 阻唔到張德肛部署?

洗唔洗比多幾年時間雜近平捉棋?

官